被狗拉可以話唔舒服去醫院

唔知有無幫助，總之攪到班狗煩